<p align="center">
<a href="https://bitbucket.org/x10d_frontend/x10d-glee-mobile-app">
  <img src="./public/logo.png" alt="Glee - Application for making decisions" width="469px">
</a>
<br>
Don't let overthinking kill your vibe
</p>


## 🦄 Описание
Каждый из нас вынужден делать выбор. Сложный он или простой, важный или повседневный, зависимый от других или от нас - любой сделанный шаг определяет дальнейшие сто шагов. Чем дольше мы убегаем от принятия решения, тем сильнее растёт уровень стресса. Неразрешенная ситуация сковывает наш разум и тело. Когда мы не можем сделать выбор, мы теряем собственный вайб и становимся не похожими на себя. Перестаём слышать окружающий мир, перестаём быть его частью.

Приложение Glee может помочь вам не потерять себя, вернуться в реальность и совершать осознанный выбор раз за разом. Само приложение не скажет вам, как жить правильно, но поможет быть увереннее и вернуться из открытого космоса в реальный мир.

Как это работает:

1. Вы добавляете варианты выбора. Например, «Купить Фокстерьера или Русского спаниеля».
2. Добавляете параметры, по которым будете сравнивать. Допустим, для собак вы напишете «красивая шерсть» или «любит детей».
3. Оцениваете по пятибальной шкале каждый параметр. Фоксьерьер, шерсть - 5 баллов. Спаниель, шерсть - 3 балла. И так далее по каждому параметру.
4. Нажимаете кнопку «далее» и приложение рассчитывает для вас лучший выбор.

Для удобства в приложении уже добавлены несколько популярных шаблонов.

Несколько простых шагов помогут вам принять взвешенное решение, основанное на фактах и цифрах, а не на эмоциях. И пусть приложение не может принять решение за вас, но оно поможет вам стать увереннее и счастливее, ведь вы освободите свою голову от сомнений.
